點解有D香港人仲可以如常生活, 唔參與活動置身事外

去仆街啦個D人

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大